香港男仔真係好廢

屌你班毒撚，D女十幾歲個陣已經開始學打扮，化妝著短褲露肩衫，成陣少女味出哂黎。到上左大學開始化其他style 既妝，甚至行 abc 路線連洋腸都吸引到。
反觀下你自己，十幾歲個陣做緊咩？一係打埋哂D弱智轉珠，一係煲動漫。成大陣酸宿味，仲要成臉暗倉凹凸洞，著對垃圾adidas. 我係女見到你都掉頭走。有打波個班仔都好D, 叫 sporty可以俾人一種有活力既感覺。
尤其是班公屋仔，好心啦，已經夠窮仲要咁唔爭氣，死撚左佢啦

又有毒撚垃圾負皮

咁快又開多個POST
巴打你都好激動喎